周浩鼎：東涌「水浸眼眉」 倡准旅巴載散客至各區

港珠澳大橋開通後，導致大批內地旅客聚集在東涌大排長龍等候過境巴士，旅客迫爆，令區內居民不堪其擾。民建聯立法會議員、離島區議員周浩鼎建議政府特事特辦，容許旅遊巴在口岸接載旅行團以外的散客到各區。

周浩鼎出席一電台節目時形容，東涌情況是「水浸眼眉」，非常嚴重，他希望當局搬遷東涌B6巴士站至遠離民居的地方，以及當人流多的時政府可特事特辦，容許旅遊巴到香港口岸接，接載旅行團以外的個人遊旅客到各區不同景點，以達到分流作用。

周浩鼎又指， 留意到部分沒有香港旅行社接待的內地團，試圖走法律罅，促請當局加強巡查和「放蛇」拘捕未持本港導遊證的內地領隊。

香港入境團旅行社協會創會會長謝淦廷表示，非法旅行團是「走法律隙」，香港無法管理，他希望香港成立旅遊局做好旅遊配套。他認為，長遠而言，本港旅行社未來需與內地旅行社合作推出更多香港景點遊路線，以分流經港珠澳大橋入境的內地旅客。

真。光復大行動

要趕走周浩鼎 就要組團入東涌撐支那蝗
將矛頭指向民建聯
再加多幾句話 要不是支那，東涌人飯都無得開

唯有咁樣先可以引起東涌居民反彈
趕走民建聯

區議員話要限制遊客？我地要反其道而行

唯有趕走周浩鼎先至係真真正正咁光復

各區居民：%¥※@＆%#@！！※

其實plan 好哂將支那狗送去東涌，咁市區咁少d支那狗囉！
然後再送上大橋，一步一步趕出香港

己所不欲，勿施於人呀。

刁民

咁唔使開專利巴士牌啦
果d 旅行團無登記架
即係叫白牌車合法化啦
uber 旅遊巴

民建聯法西斯之心昭然若揭,反中亂港搞港獨,一定係收咗美國佬錢.呢啲漢奸一定要嚴懲!

屌你老母東涌擁抱你地嘅大陸同胞好喇
唔好畀畀生番周圍走呀

其實鼓勵/教 支那人去各大愛國愛港既民建聯/工聯會 選區仲好

屌你老母啦 垃圾鼎

真 · 焦土派

當日又話保住UA戲院

垃圾政棍

垃圾鼎老母俾狗屌！

疑凶正在案件重組

真遍地開花

一定唔可以
你老母少少野就特事特辦?
你大撚哂?

選埋啲垃圾，東涌真係攞嚟衰

港九新界以後無得避
大件事

點解要嫌棄、趕走大陸同胞
包容下啦